「多圖」睇完唔硬我話你勁！！

痴線硬晒

又貼海象

拳頭硬曬

more

硬晒想打樓主老母

屌你老母

講真 真係硬晒 不過係拳頭啊

咁多浸左成個星期嘅浮屍

硬撚哂拳頭 想大大力中鳩你老母個頭

幾錢q?

正呀，做到真空啜

冇硬, 因為即刻作嘔 , 越睇越唔舒服, 你要我睇十套鬼片都唔想再見到佢地

Shit 我出左去都㩒入嚟睇多次

等打大佬